西環海面 驚現無頭女裸屍

下午3時許，警方接報西區豐物道副食品市場對開海面有人載浮載沉，水警輪駛至現場海面，將墮海人士撈起，證實是一名女子，但她已經明顯死亡，遂將屍體送返西灣河水警基地。消息稱，死者全身赤裸，頭部缺失，身上未有發現任何身份證明文件，身份及致死原因有待進一步調查。

咁撚顛

@_

今日搵到咁多屍

斬左個頭
無得認身份
殺手

狂

差人錢 好恐怖斬頭

又見到你了

殺左個債仔，條數邊個還

住西環d人點諗, 成撚日漂左去果邊

等睇神探破案

呢排有咩 失蹤人士

有怪莫怪

殺左個債主呀？

個頭會唔會比魚食左

不安

次次都有人衝出嚟柒。。。。

乜撚野小記

啊嬸柒唔切

好心寒

Rip，好慘

廢中

可能係因為喺海漂浮過程中撞到大石先冇咗個頭
（自我安慰mode，嚇我唔到既 ）

可能覺得黑五類唔夠明顯

Isis

如果我係魚唔會咬個咁硬嘅位 牙都甩

有冇完整切口

撞都成個頭都冇咗好似誇張咗啲喎

水中有大物

其實年年都有無頭浮屍
但猶差次次都話係無可疑
無頭原因係畀船/畀硬物 死後切割而成

比螺旋槳CUT中個頭都有可能

乜浮屍都漂哂去西環

機會細d，
連登會然質素唔及高登

祼屍喎大佬
剝光豬跳海

我認為先睇水流

諗起以前有單碎屍未

會唔會搵得返個頭

好驚喎

無頭東宮

嚇死

柚木ntr

不要再說了

做乜撚嘢啫你

( Show Blocked User - 溪山行旅 )

又一個離奇死亡

廣告撚食屎

RIP

廣告好好笑？

冇埋隻右手，會唔右手有紋身/標記

今次唔知又係邊個記者呢

成日覺得殺人係好大件事，應該好小發生
但原來就發生係我地生活之中

rip

係好大件事但隨時都有機會

袖木巴

小弟中文差 請問明顯死亡有咩問題

頭部缺失

明顯死亡喺消防處其實係有定義 1~屍身有腐化及腐爛跡象. 2~致命的創傷, 如屍身遭斬去頭顱, 身軀分割成數段, 頭骨變形裂開以致腦漿外露並大量流出, 軀幹難腰斬段等. 3~屍體燒焦至無法辨認. 4~顯明的屍僵, 即死亡後屍體四肢呈僵硬狀態. 5~屍班, 即死亡後皮膚呈灰紫色. 處理明顯死亡當然燧一定要由現場嘅救護員靠以上的明顯死亡定義去決定,正因為有明顯死亡 嘅定義, 所以現場嘅救護員一定要好小心檢查病人或傷者乎唔乎合以上嘅定義,當確定咗病人或傷者係明顯死亡就要向現場警察表示certify dead body時間, 之後再將屍體交由現場警察看管直至食環署嘅黑箱車到場檢走.

可能人哋係老總

身首異處咁大仇口

好恐怖，岩岩睇到新聞

分分鐘西環人平時夜晚落街吹下海風行下都見到

隔離po

我諗起人頭kitty

樓上有斬聲
再加報夢電話post

我諗唔係你中文問題，係你智力有問題

八仙飯店

有樣野叫dental record

呢排好多靈異post出現

仲有亞視廠

西環好多人釣魚

人工智能

完全冇關係, 又唔好笑

你on9?人地問明顯死亡有咩問題
又唔係話有問題

有冇無碼圖 唔想睇

唔可以死完係海到再斬甩咩

正常都唔會問啦下話

做乜近排好似好多人死

咁樣就要話人智力有問題

頭都冇左點dental

唔知咩叫明顯死亡好出奇? 我都係睇完上面巴打quote 先知有定義

無知一問 冇咗個頭 點check啲牙？定係可以check其他骨？定係dental record指第啲嘢？

䄂木。。。

Google吓啦屌你

千祈唔好google呢個字
千祈千祈千祈

有樣野叫dental record

諗住佢打呢段野個自滿樣好難聽到笑

柒撚到

陰道有牙咪得囉傻鳩

諗到dental record果位巴打好撚勁
收唔收徒弟教吓細佬或者幫班法證破案

做乜鳩野呀，佢唔係問用「明顯死亡」呢個term有咩問題咩

洗頭艇
頭都洗甩埋

咪係 on9
你以為明顯死亡係字面上就咁解釋呀
我諗係問10個9個都唔知點解啦

r.i.p...

救佢上黎果個嚇鳩死

可能俾螺旋槳切頸個時捲爛埋d衫同底褲

話人智力有問題果條友真係柒唔切

諗起無幾耐之前九龍灣德福附近揾到副骨果單新聞。。想問果單確認到身份未？ 好似不了了之左咁

佢個世界有隱性死亡哩樣野

"真係柒唔切"? 呢位網友 ，係咩野用語呀? 唉~

睇咗上面個醫學定義未啊
又唔追post又衝出黎柒

深海尋人

證明西環班人真係好仆街又陰毒無法無天乜都夠膽死

( Show Blocked User - 溪山行旅 )

anyway 死者安息

仲要加個死人表情以為自己好醒

惡撚到 我見有個師奶係FB質疑明顯死亡呢個字眼有問題 諗住學下野問下姐

lm 原來仲要冇埋右手

仆街我琴晚發左個怪夢
見到有人同個女人嘈交之類
跟手殺左佢..
成個夢好散亂
總之條友之後上左嫁船、得個頭係度
跟住同我講一堆野
但原全諗唔起講過咩野

算啦1999 當我冇講過

突然醒起 條友過程要我同條友一齊上香
要唔知5支一注
我on99 隊左成抽落去

你地比我再諗諗有d乜漏左

真定假呀大佬

係咪潛意識作用咋

希望係 唔想拿屎上身

電腦分析：
西環（中聯辦）
無頭（不要投）
女屍（女司長）

咁講似係因為冇投女司長比人滅口喎

咁都諗到
巴打真正叫有創意

高汁

扯扯地

痴線

原來係黨嘅指示

咪亂講野 因住返黎搵你

無預謀行兇方向：

赤裸 斬首 沉屍
三樣嘢都係避免/減慢死者俾人發現/認出。

兇手應該係年輕男性、強壯，單獨行兇，死者同兇手極可能係性伴侶。。

行兇日期估計為19-21/3，屍體無明顯發脹，估計沉屍時間：20號晚-21號凌晨。

棄屍地點有幾個估計位置 ：
青衣南 昂船洲大橋 油麻地
西區副食品處理中心 中山公園

姦殺/劫殺方向：

化驗左傷口先知

戴頭盔 呢啲係憑TBB劇情方向發展
估唔中柒左笑得輕手啲

驚天大預言

留個名跟進個夢先

認真，西環點解成日有浮屍？

安已不
利申:住西環

深海浮屍

個個中文拎f架？
人地問用 明顯死亡 有乜問題

手多 會唔會係呢個？

應該唔係
報紙講30-40歲
形容「高大」（估計死者生前1.65米以上）

睇相膚色比較淺
有內衣/比堅尼印

好可能係非華裔、鬼妹。